其實我唔係想唔理佢

唔係想比說話佢聽

只係我都係講事實

點解同一件事陪人做就得 陪我做就唔得

點解成日覺得我咩都唔應該介意

點解覺得我有責任日日同你報告行蹤比安全感你 但從來冇諗過要同我一齊

好多嘢好難開口講 唔係我唔想溝通

係因為我最介意嘅問題係問唔到出嚟

追緊？

兵？

原來她不夠愛我

原來我坐後備座

樓主講完之後潛左水